pokemon go元朗打低火箭兵團

唔係話撐任天堂
不過屌你又真係咁岩既
仲要主動彈個更新比我知
明明已經冇玩成3年

大家一齊入元朗打贏火箭兵團

推

推呀

推上去

打黑一定唔留手

打黑唔留手

btw原來開錯台

警黑合作出場白

你依個問題問得真係好
我地都好樂意解答你依個問題

府：我地既目標喺係獨裁中
維持依個世界既平衡

狗：用犯法搵出歪理既所在
我地係魅力四射既奸角

政府
狗察
我地警黑合佢不嬲都無法無天
我地既明日係惡貫滿盈既黑暗日子
冇錯呀 旺
張健宗

幫手話比唔敢去元朗既人知

Pokemon！日夜鍛鍊去取勝
（老餅勿相認）

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

早兩日見南邊圍有火箭兵團

附近都應該hi到個道館
唔洗走入去既

雖然我知隻過氣game冇人玩
不過今日大家一齊down返先啦

一齊打

我都下載返黎玩，好耐無玩這了

一齊玩

終於一天必會得勝

有聲